睇嚟好多五毛賤畜都好驚強姦案，幫大家重溫下

據我所知最少有4個係未夠16歲，你話未fact check? ok

仲需要fact check咩？當時人冇企出嚟唔代表冇發生過

push

推，小心五毛提防支那，高級五毛用起底功能都未必搵到啲咩。

推推

PUSH

恆屍 我想睇你d暗示

我唔明點解呢單野靜晒
明明核彈
搵幾間美國獨立機構驗DNA無得走

當時人企唔到出黎？